[NBA] 有咩球員係老左都仲係好勁?

kobe
nowitzki
lbj

MJ

Jason Kidd

冇左後生引以為傲既速度
仲控制到進攻
單防LBJ

小牛拎冠果年

好煩

c朗

ray allen

JOSH！

vc

mj，40歲都場均20

manu

Grant hill
Vc
Manu

禿頭佬
老飛人

Tim Duncan, 臨尾嗰兩年都仲係防守大師。
Kobe，未傷前都仲講緊攞場均 27分，35歲。
LBJ一定都係，而家佢32。
Jamal Crawford.

天勾?